聽日，做自己想做既野。

我係讀理科既，所以我唔多相信有神呢樣野。但係到咗今時今日，到底係香港變得面目全非，定只係我以往未見香港真面目？我唔知，我只知到如果世上係有神既，請賜給香港人免於恐懼的自由。無論係聽日定喺往後日子裡，都有做自己認為正確既事既勇氣。香港人加油。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel